其實今晚到底做乜事要衝？

其實接咗人出嚟咪得囉
無端端打一場真係無謂

都話咗可以保釋其實今晚真係做嚟冇乜意義

大部分都係街坊

冇人衝

無人衝啊

你在唔在場？ 無就收皮

我屌你老母
可唔可以唔好次次都問呢D垃圾問題呀
衝衝衝 衝你老母咩
次次都班狗撩開波先呀
你個腦係咪裝屎嫁

冇人衝 有警察係後方出現 有人叫馬要圍佢地 就開始有人掟野 之後就有警狗出嚟

睇直播見到有 六個防暴出泥
我覺得成件事有啲伏